屌你老味點解林俊傑啲live可以咁撚穩定

仲好聽過CD版

佢應該好快收皮

其實有質素既歌手live 應該要好聽過CD

講就咁講，做到又有幾多個

唔講音樂, 全部台女都對佢負皮

同左隻黑色乳牛一齊之後就係垃圾
淨係識唱愛回家個首乜尻木偶
咁叫穩定

可惜台灣依然大把佢死忠女fans

行走的CD

究竟係點練返黎

大陸啲唱歌節目好似都會後期處理修音

直播，點睇

佢真係好穩定 唱歌細膩 把聲又清晰

無可否認 近呢幾隻碟聽得出佢唱功愈黎愈癲 唱live又係無得輸

一模一樣

自己條女對奶俾人睇曬都冇聲出
垃圾

得啦得啦

點解咁講~?

今日宣布同隻乳牛結婚，你估佢仲會唔會唱歌

【多謝老闆啦！】29歲木偶哥宣佈娶歐陽巧瑩 何哲圖幫手擇日

歌手基本野變成奢求

不如咁講，既然係點解歌手基本野咁點解佢唱得勁會俾人讚
咪因為有好多歌手連基本野都做唔到囉

點解嘅？有過桃色醜聞？

廢過我

林俊傑定林師傑
定係我認真左？

做乜鳩? 嗰個唔係叫林師傑咩

睇到r哂頭

講林師傑個傻仔出去開post傾啦

屌你老母係到騎劫

大錄節目全部修音，可取性得編曲，不過大部分都垃圾

香港有無邊個把聲似佢？
如果用佢個腔唱廣東哥歌會唔會怪？

去聽下#13
你話直播毒品有得現場修我冇嘢講

你試下聽佢既廣東話版小酒窩

佢唱過廣東歌
怪唔怪就見仁見智，但唱國語一定好聽D

啱啱聽左 基佬版任賢齊咁嘅聲

因為真係播緊CD

重有張敬軒都係

第一句最尾已經完得同CD唔同啦喎ching

我喺到諗如果佢係香港人
母語係粵語 香港出道 紅唔紅得起？
我睇怕就難啲 咁嘅相頭+基佬聲
可能撈得衰過羅力威
時勢做英雄....

佢前面有個style差唔多既周杰倫頂住都叫有時勢？

有個腔好似，但聲未算好似，係一個我follow咗好耐但人氣唔算高嘅IG

利申：唔係我 純粹分享靚聲

佢係唱到同靚聲
但始終好似爭少少感染力

有人講返侢台女負皮佢未 未聽過

唱功越來越勁
但作曲以前好啲，主觀覺得

點會同羅力威比。。。
才華勁十倍
至少同軒仔比啦

Yes
感染力全盛jay 真係正好多
JJ初期感染力好似好過依家，依家太大師級

江南廣東話版 好驚嚇

新出首黑夜問白天幾正
btw新專冇乜係情歌。可以期待一下

由江南到依家 咁多年都唔鐘意佢把聲

屌唔好理佢啦

太Show off唱功 太油太over
不過大陸節目係咁架喇

借hebe炒作 好似係其一

點解到左2018年都仲要聽呢d歌

好撚憎佢成日借hebe係到炒新聞

唔係真追架咩 記得佢演唱會告白單野但上網睇好似話個個都知jj鐘意佢

食好多女好似

好似話背後食好多女，之後有一次佢搞簽名會俾人打都係因為佢食左人地條女？

其實hebe都有借翻林俊傑嚟炒新聞

識貨

JJ J JJ

唱功係勁 但唔鍾意呢種gay佬聲

愛回家果木偶哥林俊傑原來咁唱得

海蝶個時d歌好聽好多有風格好多
依家變左太commercial
但係海蝶太土氣捧唔起人
睇下佢什至 by2

屌條友好撚煩

可以google一下 "丁丁 林俊傑"

點解佢咁少演唱會

新專D歌一定唔會太商業化，甚至會冇咁多人聽
因為無論係旋律，歌詞，意思都好唔同
甚至一首佢標誌性既苦情歌都冇

轉左會之後真係太商業化
以前d豆漿油條 無可能出現

佢首江南有廣東話版

我覺得隻新碟同以前唔同style
不過由上隻開始都feel 到style 係轉緊 只係今次轉曬講回家 人生 真實 孤獨 有啲唔慣

修煉愛情 可惜沒如果都算苦情
前者有埋背景 聽到有種揪心既感覺
而家近呢兩隻碟填少左好多情歌
多左啲對社會果種情感
似轉轉地型

年紀大左有唔同想法

佢今次隻新碟線上發佈會都有講過唔出ktv情歌，會跟返自己心中所諗去做歌

Y

係最新專輯，一首苦情都冇，轉晒講人生D黑暗野，甚至可以話style同以前截然不同

行走的cd

屌... 娶咗

佢成日俾人話曲風單一，而家咪轉下型唱D黑暗少少既歌
不過其實熟佢既就知佢曲風一D都唔單一

佢江南個Mv 成個任賢齊咁

軒仔唱live重好過cd
btw 麻麻地jj，好似首首歌都差唔多音咁，有d悶，無咩突破，同d歌多數係pop song，大眾化所以而家先咁紅。(有d似李克勤 )
如果比我會中意蕭敬騰多d，雖然而家俾人話把聲油，但覺得佢而家夾band 係追求自己既初衷，加上佢本身係一個好努力同求進步既人(有讀寫障礙) ，覺得佢而家有少少underrated 左。不過無辦法，大眾鐘意情歌。

其實歌手唱live好聽本來應該係應分，唔知幾時開始變左係bonus

新專輯一首情歌都冇

因為唱live唔掂既歌手實在太多

新碟愈來愈悶
把唱腔愈來愈單調

大陸所有節目都會後期修音 反而睇吓其他live就會聽到佢唱功有幾細膩

後面清唱可以唱到有音樂伴奏咁 不得不承認佢唱歌好撚勁

2018衝出黎柒
林俊傑呀屌你老母

佢再咁唱法法，過多幾年開始收皮

用少啲聲，淨係攞黎出show都仲可以頂多幾年既

Btw新碟好差

2016跨年嗰兩首簡直係經典中既經典

真係 無可否認係好穩好勁但硬係冇咩feel

點解外國會多啲？
因為香港細定真係太廢

人地專業學唱歌點會唔識點保養自己把聲

大陸唱歌節目都會後期執聲
之前我是歌手有講

話後期執聲嗰D，我唔否認真係有機會
但你地再睇下呢個live先

見到咁多人講gay佬聲笑左

係好勁好穩
但就係唔中意佢把聲

gay唔gay佬聲就見仁見智，我就幾鍾意佢把咁特別既聲既
btw夕爺話過佢把聲係被天使吻過的聲音 雖然好撚中二

大有人在

唔係保護既問題

係佢呢種唱法係冇可能keep到好長

係講緊正常人既肌肉老化

不過我睇好佢冇咁其他歌手咁易弱化

如果你明白唱歌發聲咩一回事就會知我想講既係咩

JJ唱一種曲風好叻
但佢可塑性真係好低
one trick pony

講可塑性蕭敬騰好啲

JJ唱英文歌可能會好聽過中文

其實我都覺佢唱英文歌係好D，但一唱個受眾會細好多

Jj剩係岩唱慢歌 一唱快歌同rock就唔好聽

好似until the day好聽過偉大的渺小

新碟全碟試聽

如果咁都叫風格單一 我唔知香港啲所謂歌手叫咩

JJ 應該識唱過好多歌手, 無咁用喉龍聲

聽過曹操未 JJ代表作之一

冇辦法，D人剩係聽出名嗰幾首就以為JJ剩係識唱慢歌

華語樂壇嚟講，佢係用聲係最好嗰幾個
咁肌肉老化個個會啦

美人魚同曹操，推薦冇聽過既去聽下，你會發現JJ其實唔只可以唱慢歌

我覺得G.E.M.唱live都好穩
不過係連登好似唔可以讚佢

江南，害怕，曹操開始聽，覺得呢段時間最正
不過之後既修練愛情同可惜沒如果都真係幾正

可惜沒如果係林夕寫俾佢，有段片睇住佢第一次睇份詞就喊，係咁讚林夕

可惜樣衰

佢之前跟左Seth Riggs 學左排SLS運聲，近呢2-3年佢把聲確實比起以前冇咁單薄同埋啲共鳴位已經通晒，佢呢種SLS唱法好襟唱

佢都叫樣衰姐撚叫咩

同左黑色乳牛一齊之後冇以前咁好聽啦

點解仲有咁多人唔知live都可以auto tune音色音準

直播都得？

但係今次新碟冇夕爺

我都鍾意聽蕭敬騰多啲 好有感染力

梗係得 而家啲科技太發達 但無可否認jj啲live相比其他歌手已經算好好

btw你仔細聽其實佢都有走音 只不過tune完之後現場聽已經唔多覺

你都痴撚線

#metoo

呢段片3個都好qq

佢鑊鑊咁唱真係好快收皮 好似周杰倫後生咁 不過姐撚都4張野 但真心佩服jj唱功 由她說 學不會個期啲人先開始留意佢唱功 但真心唔鍾意佢把聲同唱腔 不過依家好好多 舊時把聲真係好難頂 同埋真心唔覺得佢靚仔 成世人都留陰 姐撚都玩露額 不過係柒過留陰

就係露額柒先要留陰
跟住露左額又要屌佢柒
連登仔真係難服侍

有冇人真係現場聽過林俊傑live

呢段又有冇得修

好耐之前新地頒獎禮聽過佢現場唱學不會
好聽過CD

根本就收左皮啦
愛回家做撚完呢條乜尻木偶就完全冇演出機會
依家仲話要同條公廁結婚
可以正式收皮

Sls冇錯係襟好多
我咁講係基於佢上節目唱既方式
如果過度頻繁咁樣用聲必定傷，傷得多就跌watt。
所以佢只要唔係果種係咁玩巡迴又上好多節目唱冇哂時間保養同練聲既話，其實絕對有可能玩到四十幾五十歲。

Sls係容許一個人用中度既外力介入，從而達到練真功底之餘可以有效加闊演繹既range

海蝶個時最正
不過始終去唔到大紅大紫
去到華納包裝過先做到天王
不過d歌都悶左商業化左

去到華納d碟全部都唔襟聽
海碟時期d碟聽幾十次都仲得
而家既碟我聽左兩三次就唔想再聽

agger
所以我支持佢做番自己音樂

上面講條乜撚垃圾木偶哥既死撚開啦
假膠定真心弱智呀，你地老母生你果陣漏撚左粒眼係塊閪入面呀？

屌得好呀
我都覺得木偶哥垃撚圾
係樓主on99捧到條傻9天咁高

最有感覺係jj 首 一千年以後. 現在很少人會認識呢隻了.

唔夠商業味

我好中意以前第二天堂，89757嗰排嘅歌，江南呢首歌冇人可以唱得出佢種feel，而家唱功係好好，不過覺得體現到佢個人特色嘅歌少咗

agger
好多jj fans都係個期開始聽
之後去左華納多左既fans係妹妹仔多
個包裝執過
之前係海蝶比較土氣
仲要成日要佢帶住金莎

陽光的裂縫有冇人有聽
我個人好中意呢首 有時個人一好迷惘會聽呢首

咁點解的士陳 阿sa stephy果d仲係唱成咁

識貨
勁好聽

學不會之後開始唔中意佢....
無論佢唱其他歌定自己歌都太show off

以前d 歌有感情d

當年同周杰倫同期出道同期每年出大碟都仲未死

呢方面蕭敬騰有優勢

佢個腔真係唱唔到廣東歌

蕭敬騰無論感染力定可塑性都好過JJ 可惜佢唔夠人矯情

JJ點會唱唔到快歌同rock
曹操同美人魚聽過未
呢兩首都係JJ代表作之一

又搵到段超CD既神live
話JJ要靠後台修音先有超水準表現嗰D真係得啖笑

上年世界線演唱會有去睇，好撚高質，同全盛時期陶吉吉souls演唱會一樣咁正

呢首係佢至今最好既歌，成個華語樂壇，我最鍾意呢隻歌，個曲風係好撚好撚特別又好撚好聽

都係果句，轉左公司之後啲歌唔襟聽，其實我一路覺得佢翻唱人地啲歌係最正

一千年以後係JJ少有既曲風
唱live都好正

有冇人覺得姐撚把聲好聽啲有感染力啲
jj唱歌勁同穩定就肯定係
但硬係覺得姐撚同單春把聲襟聽好多

醉赤壁之類古風都好正wo

木偶哥

block 撚哂班講木偶哥既文盲

係呀，所以話JJ曲風單一既人其實只係聽左幾首就以偏概全

人地應該有心既

印象中佢有個演唱會，ending 係播《忘記》個mv, 個到聽到起哂雞皮. 一睇個mv，就知係下集黎，超驚喜.

另類歌，我鐘意黑暗騎士，one shot個類. 成首歌詞都好正.

曹操，醉赤壁呢d咪中國風，點會單一

仲有豆漿油條個d

只係華納之後就獨沽一味情歌多 偏偏海蝶垃圾promotion上唔到神台

已經唔計最新出嗰張專輯冇情歌，就咁講上一首熱門歌不為誰而作的歌已經唔係情歌啦喎

佢唱腔有啲歐美style
把聲清，唱英文歌比較好
另外，如果佢整多幾首曹操style嘅都幾好

近期嘅歌我比較鐘意關鍵詞

係，佢唱英文歌係比較出色

佢隻新碟9成既歌都好高汁
快歌都好正

身為風帆第一次聽冇乜feel，loop左幾次之後覺得係神曲

聖所好聽

我第一次聽佢成隻碟本身都覺得冇咩感覺 唔覺得啲歌好聽 之後番聽幾次突然覺得首首都好好
特別係樓下巴打所講既聖所 十分特別

聖所用係演唱會帶起全場節奏同氣氛十分適合

有冇睇佢po係fb唱聖所嗰條片

有 幾正
佢好似依家好中意用真音去玩爆發位 感覺唔同哂

Btw 四點四十四都好正

期待佢live四點四十四最後段rap

又係時候推返上黎

邊個話JJ唱唔到rock

佢把聲係好好，d歌又好聼，話時話……佢本身係咪有錢仔呢…

呢首真係唔多rock
蕭敬騰版本rock啲

識屎咩連登仔
JJ都可以講到一文不值真係痴撚線

唔知點解JJ好似唔多受連登仔歡迎

蕭 有feel 好多囉 只係講音準去彈樂器啦

好似呢一兩件突然間再爆紅？因為成日亮相大陸節目？

絕對唔係話佢唔紅，江南開始聽佢歌，不過好似近年多左曝光，同埋佢幾歲，個樣冇變過咁

好勁

唔一定首首歌都老蕭 有feel好多既

今年3月37

近排佢好有信心咁喪rap

講到rap佢早期D歌其實唔少

跟本係第二個reply係乜都跟住報到

有技巧時話人無感情
有技巧+感情又話人感染唔到佢
有技巧+感情+感染到就話唔知話“硬係唔夠xx YY 好聽“話人悶

乜都立於不敗之地，總之就係唔like你

JJ以我所知係大陸不嬲都係一線紅嗰堆黎 講台灣歌手姐撚之後應該就係佢/leehom

算啦各花入各眼

呢種live , 你又基佬聲黎聽下啦

呢個live 喎
佢又中尾細位玩rock聲

mj都可以比連登仔話垃圾，討論黎都嘥鳩氣

最好聽始終都係害怕

幾好

睇過三次JJ 演唱會（2紅館1澳門）
佢真係唔識走音

呢啲又有無得修呀

有冇人有睇風雲榜

講真以前就唔係咁穩定 有D瑕疵
不過D FANS最鍾意就話佢嗰陣病左先咁
事實係點我就唔知啦

以前係唔夠穩定 但我覺得佢近年好左
雖然佢而家大陸味濃左 夢想2成日為左節目show技巧咁
但睇得出佢有心試緊新野 試緊唔同演繹風格 仲有CD都係玩緊唔同嘅野突破自己
同埋聽佢翻唱咁多歌真係好撚正

而家真係有進步 冇以前咁頻密同埋唱功更加好 以前都唔覺佢點用真音唱
同埋我都覺得佢而家試緊新野
改編多數偏向rock

你睇佢Live 都中意用多咗Rock聲真聲上

吹奏唱live穩定？！

睇完呢個Post,我更加覺得送禮勤喺登仔心目中係原罪。

但唔知咁樣傷唔傷聲帶
btw聽日公佈演唱會詳情

好期待演唱會

唔知幾時有香港份

慢慢儲錢養黃牛

Taiwan advanced version of Hacken Lee

木偶哥死全家

覺得佢同李克勤一樣 唱功好但得一個唱法 咩歌都俾佢唱到歌劇咁

聽下曹操同美人魚

我諗過幾次 你會唔會答到悶

聽下佢啲live 點會同李克勤一樣
首careless whisper

呢首我都好鍾意

好多年前開始已經唔鐘意佢把聲到唱腔
到而加佢愈黎愈紅,都係唔鐘意 口味問題

呢兩首都係我最愛之一
btw冇辦法啦，鬼叫JJ早期既曲風咁多元

呢首好正
FIR原版已經夠經典
點知jj整個metal版出黎，覺得重正過原版

新碟嘅黑夜問白天都好正
不過普通男性無可能唱到，所以可能難啲紅
偉大的渺小就正常男性可以唱到，應該會紅啲

其實論節奏旋律應該係黑夜問白天入耳D
但偉大的渺少都已經好難唱
應該係話佢啲歌全部都好難唱

黑夜問白天真係好正，每日不停loop

佢最易唱真係最出名嘅江南
其他都好撚難

應該小酒窩最易唱

冇計，佢音域係男仔嘅混聲區

屌，林俊傑唱despacito

因為走得太勁 如果夾硬tune到啱pitch會變左第二把聲 就好似你唱k升調降調嗰種感覺

拿 我都真心覺佢啲音係幾準 不過條片既然係digital咁錄，你永遠唔知有冇tune過

你睇番平時啲清唱片就知佢係真材實料
不過而家鳩叫嗰啲洗唔洗tune就唔知啦

好撚怪

唱歌怪編曲怪定詞怪

成首歌 原唱粗獷啲啱feel d

有次kkbox live
佢清唱一段浪漫血液
仲要唱唱下升咗key（其實係佢捉唔到個原key )
呢啲冇得執喇嘛

失去你～～
呢首live真係好聽到

香港人就係咁，人地叻唔係去欣賞同學習，係第一時間搵証據去否定，因為佢地深信自己屎，人地無可能勁。

認真答 JJ出名食女
女fans你情我願
但一定有人唔鐘意呢點

嗰個live屈晒機, 升完key唱都輕鬆

返而我覺得 佢d 歌好撚悶

首首歌都同一個唱腔

無咩變化

咁永遠都開左tune咪唔會有人知佢原來把聲係點

周董啱啱出道個陣勁過佢多多聲

前幾日唱K唱英文版 果下冇諗咁多...結果炒哂車

係 所以唔用mic清唱先係真聲

有冇人知大陸啲演唱會飛點買？

因為夕爺都係gay

周董d歌正好多，把聲又有感染力 但唱功點睇都JJ勁啦

周董一出道個陣太屈機但自從跨時代後真係退化咗，02，04，07演唱會真係比JJ正好多

我覺得周董嗰啲係天才型
JJ係有天份有聲底再加好努力 你見周董回晒塘但JJ仲係慢慢進步緊試緊唔同野就知 心態問題

有冇人知

依樣真，周杰倫個跨時代專輯，真係代表表咗跨越咗周杰倫時代

除了愛你還能愛誰
好聽到爆了

一聽就覺得好有林俊傑嘅風格
好似將人哋首歌變成佢自己嘅歌咁

呢首D假音再加埋中間加插既英文
覺得係JJ係夢聲2既top3
可能先入為主，之後去聽左原唱覺得不外如是.....

呢段又係經典

就係睇我猜聽到“害怕”
先認識佢

Jj唱歌其實好勁 音域闊 穩定 但唔知點解覺得好快聽到悶 佢翻唱任何一首歌都會比到人首歌變左佢既感覺 因為佢既唱腔唔會點變 再加上佢既唱功 已經足夠駕馭 但係個人覺得佢少左變化同感染力 唔係話佢無 但佢好多時唱到同cd一樣 對比起jay 佢唱功唔勁但佢其實都幾高音 講緊後生個時 你聽佢d live 會覺得好正 再比陳奕迅 佢唱功好 但好多時都有瑕疵唔會唱到完美 但佢既live會變化多d 感情再多d 聽落去唔會悶 就算爛聲都會覺得正 總結 應該口味問題

其實JJ呢幾年唱live已經唔會同CD完全一樣
你聽佢近一兩年live既可惜沒如果最尾一段副歌係有唔同，不為誰而作的歌都係
個人覺得好聽過CD好多

偉大的渺小都係
不過我肯定係因為佢懶唔肯記

大陸歌唱節目聽完得啖笑...個個都唱到完美.
咩歌手都一樣, 搵live聽先最正

你有認真追過呢個post已經搵到好多JJ fans錄既live啦

記得好似舊年JJ係kkbox度唱不為誰裏面句‘曾經有那一刻，回頭竟然認不得’係俾佢轉到好好聽，但可惜之後既live唔會再咁唱返

12:53

同問

我想問佢上海場其實賣晒未

演唱會必去la，咁值回票價。
見到前面d留言真心笑到不堪
心諗，去過現場先留言話 tune 過音都未遲

冇錯！但其實第一次咁唱係喺大陸
上年我去hito想聽一次現場咁唱，佢唔唱
不為誰嘅改編最好聽我覺得係上年嘅kkbox

人最叻未審先判㗎啦
成個po討論唱live，連花邊都要拎出嚟講
Btw，live真心正

講真JJ Live 已經係最屈嗰堆，頂多話口味唔啱
正如我唔鍾意林志炫把聲同唱腔
都唔會話佢唱live 一般/靠tune音

有無巴打知JJ 深圳啲票點買

上海都未買倒

今晚直播有冇人睇

facebook?

live緊

痴撚線，大陸超過1000萬人睇緊直播

痴線 頭先聽番成個
真係live聲佢打佢個心把聲停左下都聽到 和音都聽到哂

唔係你以為‘行走的CD’個朵流架？

同埋我覺得敢一次過live晒成個專輯D歌既歌手應該1隻手數得晒，仲要佢D歌係出名難唱

放返條link上黎

今日上海首場真係不得了

點不得了法
btw我喺youtube睇到佢唱穿越好似唱得好激動

但聽講破咗音
不過好似係話佢唔舒服

佢好似成日都唔舒服

唔係感冒就時差咁囉
不過依然期待香港場

去左現場
你知唔知rap嗰首咩黎

你兩個個名

證明真fans
利申唔識佢

Btw答返你問題，聽講明天喺演唱會改咗rap版，你可以check吓係咪明天

係
有冇人會睇深圳場

仲1516緊去深圳定台北好

台北都未有期緊係去深圳睇住先

你買唔買到深圳場飛？

買唔倒啦 啲牛好貴 放棄